封區有乜成效？新增64宗確診 63宗本地個案有21宗源頭不明

本港新增64宗確診個案，當中63宗為本地染疫，當中21宗源頭不明，患者由1歲至72歲。

昨日初步確的伊利沙伯醫院3名護士及一名衞生署醫生，今日確診。

荃灣、長沙灣、油麻地、旺角及紅磡也有大廈納入強制檢測。

問乜春
根本無疫
拎dna ja